[學佛][阿彌陀佛]佈施笑容

———————分隔線———————-

念念不忘阿彌陀佛

請善用起底功能 翻看其他智慧經文

佛教是教育，不是宗教，教什麼？教我們修清淨心，教我們幸福快樂，教我們健康長壽，過幸福美滿的人生

同時教我們宇宙真相💫

學佛是人生最高的享受
阿彌陀佛🙏🏻

學佛就是將佛陀的教誨落實到日常生活當中

小妹的學佛筆記🙏🏻還在努力學習當中🙇🏻‍♀️

與佛有緣的同修可以在Facebook search 淨空法師/阿彌陀佛/念佛成佛 搜索更多經文+智慧字句
許多佛菩薩都把經文的精華/重點節錄了出來

或在ig 搜索 amitabha_hk

佛說現在是末法時期 淨宗法門成就
淨宗法門念的是一句「阿彌陀佛」
看的是一部《無量壽經》

文字版看上此網站瀏覽完整版無量壽經

在經題搜索 02 就係無量壽經

或者也可以上youtube 搜索🔍 淨空法師 無量壽經
都可以的🙏🏻阿彌陀佛

阿彌陀佛

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

樓主又唔理我啦
又睇唔到啦
又上網查啦
又叫人打電話問啦

淨空承認自己是黃門

黃門沒有出家資格

樓主是否跟錯師？

定係樓主又視而不見

不肯面對事實？

淨空晚年又再用心支持 提倡「男女雙修」的密宗喇嘛教，所以如此的不辨佛法正、邪的 出家大名師，會是 佛陀所說的「出家人」嗎？會是佛弟子可以追隨依止的「善知識」嗎？

你咁偉大推廣
不如幫各巴打雙修
渡人出苦海啦

你咁叻咁偉大

唔識叫人自己查
查咗啦

淨空話可以雙修喎
你係咪先？

《大般湼槃經》卷七：

佛告迦葉：我般湼槃七百歲後，是魔波旬漸當壞亂我之正法。譬如獵師身服法衣，魔王波旬亦復如是，作比丘像比丘尼像優婆塞優婆夷像，亦復化作須陀洹身，乃至化作阿羅漢身及佛色身。魔王以此有漏之形作無漏身，壞我正法。

《佛藏經》卷中：

舍利弗，如來在世三寶一昧，我滅度後分為五部。舍利弗，惡魔於今猶尚隱身，佐助調達，破我法僧，如來大智現在世故，弊魔不能成其大惡。當來之世惡魔變身作沙門形，入於僧中，種種邪說。令多眾生入於邪見，為說邪法。
樓主是否魔波旬

樓主是否曲解佛法 ？

樓主推廣淨宗定淨空宗？

樓主是否懂雙修但不肯教渡眾巴打？

「似是而非」的「相似佛法」及「附佛外道」～「淨空法師」即是 佛所說的「外道弟子」

破外道佛法~淨空法師是外道

A）

淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」

淨空法師說：“畜生通人情，植物通人情這一切眾生有沒有見聞覺知？有，不但一切人有，一切動物有，一切植物有，一切礦物也有。”——大方廣佛華嚴經（第一一二一卷）2003/10/16 澳洲淨宗學院

淨空法師說：“為什麼你不吃動物，你還吃植物？當然一個真正仁慈的人，植物也不吃。不但不可以傷害人，動物、植物，乃至於礦物都不能夠傷害，為什麼？統統有果報。”——《太上感應篇 246集》

澳門的一位同修問：“植物細菌會不會輪迴？” 淨空法師答：“植物與細菌也是生物。特別是植物，靈性很高啊。你只要細心去觀察，你去試驗，你就能夠測出來。花，你對它好，你常常讚美它，它開得就很新鮮，香氣好，開得時間長久。如果你討厭它，不喜歡它，它很快就謝調了。它真有感應啊，這個是太平常的事情了，樹木花草統統有靈性。“那你說它有沒有輪迴呢？應該有。細菌我們現在還沒有發現，但是植物有。——學佛答問（答香港參學同修之二） （共一集）2004/7/30香港佛陀教育協會

“穀米草木無命無我。非眾生數。若有能作如是說者。是我弟子。若不能者。當知即是外道弟子。如是經律是佛所說。若有隨順魔所說者。是魔眷屬。若能隨順佛所說者。是名菩薩。”

“我說四大無有壽命。若有經律作是說者。是名佛說。若有隨順佛所說者。當知是等真我弟子。若有不隨佛所說者是魔眷屬。若有隨順佛經律者。當知是人是大菩薩。”——
摘自《大般涅槃經》

“若於所知知遍圓故。因知立解。十方草木。皆稱有情。與人無異。草木為人。人死還成十方草樹。無擇遍知生勝解者。是人則墮知無知執。婆吒霰尼執一切覺成其伴侶。迷佛菩提亡失知見。是名第四計圓知心。成虛謬果違遠圓通。背涅槃城生倒知種。”
摘自《楞嚴經》

B)由於淨空大大的影響著一般善良的學佛人，所以不得不在臉書貼出以下文章以正視聽：

淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」
淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」
淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」

一)

淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」

二) 如果像 淨空 所說 這樣：
1「淨空法師說：“畜生通人情，植物通人情這一切眾生有沒有見聞覺知？有，不但一切人有，一切動物有，一切植物有，一切礦物也有。”——大方廣佛華嚴經（第一一二一卷）2003/10/16 澳洲淨宗學院

2淨空法師說：“為什麼你不吃動物，你還吃植物？當然一個真正仁慈的人，植物也不吃。不但不可以傷害人，動物、植物，乃至於礦物都不能夠傷害，為什麼？統統有果報。”——《太上感應篇 246集」

請問我們如何能夠 生存 在這世界上？如何有「道器」來學習佛法、來行道呢？

怪不得 佛陀開示道：
《大般涅槃經》卷7〈如來性品 4〉：「穀米、草木、無命無我，非眾生數。』若有能作如是說者，是我弟子。若不能者，當知即是外道弟子。如是經律是佛所說。若有隨順魔所說者，是魔眷屬；若能隨順佛所說者，是名菩薩。」

三) 所以親近 淨空 的是 佛陀於上述經典所說的外道、魔眷屬，不可不慎選「善知識」來學習佛法，而一定要遠離惡知識；當然淨空 的勸進人們在五濁惡世往生 極樂世界，這是我們隨喜讚歎的地方；但是到 「極樂世界」並不是就立刻成佛了，仍是要隨 阿彌陀佛來學習大乘了義佛法，然後才迴入娑婆度有情。
１
✪聞熏佛法正知見～到極樂世界後，尚非完全等於已出三界生死輪迴。

２
♥平實心語～誰說極樂世界沒有是非？

３
✪般若信箱～往生極樂世界後，就可以不受報了嗎？

四) 淨空晚年又再用心支持 提倡「男女雙修」的密宗喇嘛教，所以如此的不辨佛法正、邪的 出家大名師，會是 佛陀所說的「出家人」嗎？會是佛弟子可以追隨依止的「善知識」嗎？
1
■淨空法師說 「密宗」的「阿彌陀佛」懷裡頭抱的「明妃」，那個清淨叫「真清淨」？ 您認為這是 佛陀所傳的「正法」嗎？

2
㊣快樂的學佛～學佛就是不想被騙《淨空是大喇嘛的親傳弟子，乃當前謗佛毀法的主力》

五)
㊣快樂的學佛～淨空組織在大陸已完全被封殺禁制（公告）

六)
●妙供～「破邪顯正」就是破除邪法，顯示正法。

我認為淨空是邪師，做的很大的邪師。他起步台灣華藏圖書館，據説與館主女居士韓英不清不楚，他曾説受韓英折磨。現在華藏圖書館一直嚴厲揭露淨空。。針對男女關係傳言，他曾經在新加坡為了澄清，自爆自己是天閹，而黃門和重疾釋迦佛是有戒律不允許出家的。。

他在講座説2012大災難要來臨，結果沒來，他又説是大家唸佛轉化了。。

他把陳曉旭的錢私吞了，陳曉旭他爸要不回來，他説陳曉旭不聽話沒有信心所以不能往生，後來又改口説她走的時候很有瑞象。。

他在新加坡居士林呆了些年，後來被林長木源終於看穿，趕走了，現在新加坡居士林請的是大安法師，大安法師糾正了淨空的錯誤宣傳。。

淨空的徒弟，劉素雲，宣揚淨空是阿彌陀佛再來，但是要知道，佛菩薩來到這個世界一旦被識破，是立即要離開的，更不用説徒弟暗示宣揚了。劉素雲還説她姐姐是觀世音菩薩。簡直是不怕下地獄，其言行錯誤百出。。

還有齊素雲，更是一個可怕的人，在東天目山盤踞，欺騙奴役很多人，據説還有很多不幸死亡的人，被她強説成往生了，就地火化。。淨空已經成了一個集團了，影響力很大，包括九華山寺院據説很多都被他控制了經濟，必定他們都是魔子魔孫，末法時期眾生業障深重，畢竟會有親近他們的，但是若有善根，不會被他所欺騙。

樓主又睇唔到

唔解釋啦？

定係叫我上網查
或者打電話問功課呢

樓主封鎖我最好
你每開一個新post
就幫你一齊覆

唔知你會唔會賺到0.5呢

你好

去另一個pose呀仲多嘢睇呀
有多個巴打一齊激戰樓主

睇下先